其實仲有邊間廠信得過？

連CDPR都仆埋街

應該得番rockstar同paradox但佢哋嘅下隻大作可能要357年先出到

Ubi,公式化開放世紀,唔會有驚喜,但係唔會有失望,平穩發揮,信心保證

Atlus
Vanillaware
FromSoftware
任地獄
Capcom

小島

sucker punch

老任
FromSoft
R*
Capcon

對馬

不可信名單
ea 最近BF5 大家明架啦 重有係一隻玩家比左錢的game 到迫人看廣告
u記 play u果間 上一次個for榮譽 個隻打架game 我永遠都記得你 一開始放bate 等大家以為可以正常咁打之後正常變左pay to win 比真錢買裝 比錢裝二三下打撚死你
CDPR 2077咁果樣 永不信任
共雪 垃圾手機game 係一個pc推薦event 到推手機game 重要話人 你無手機咩？重有設計on9
動視暴雪 cod 年貨 買左返來 玩唔長
ecip 成日出錢 送game 果間野 係新game都比佢搞獨佔一年 正仆街
咩撚野狗 出隻the lets of us 2 搞成咁 重要比個左膠上左去做大佬 e間野你重想玩佢d野咩
任天堂（我個人唔buy佢果套）

錯字the last of us part 2

任記。

無論佢有幾原罪，作為一間 game 廠嚟講，gameplay quality 真係 keep 到穩定水準少有失手，甚至時不時會有驚喜。

任地獄除左改左仆街Mon個名同出騰訊game外
我都係任豚黎

咁你應該屌GF先啱

業界創意超班
體感 M記同PS都要抄，但ps move同Kinect 有無一隻game彈起左？
NDS雙mon玩法，mario kart堂堂lecture都有比賽
Mario系列明明無變個玩法，但隻mario maker 解放左人類既創意
Zelda就真係情係癲峰